想洗牙 有冇好嘅牙醫推薦

成年冇洗，係時候洗洗排牙
另外上網見到有樣嘢叫無痛洗牙有冇人試過可以講下大概係點

求洗牙推薦

簡定家
好撚正

師兄去開？有咩咁好

推

許廷鏗

入嚟就係睇呢個

x2

自推10連

1

2

3

4